---
extends: _layouts.answer
section: content
title: Qual é a visão do muçulmano sobre a vida?
date: 2024-09-22
description: A visão do muçulmano sobre a vida é moldada por crenças como equilíbrio,
  propósito, gratidão, paciência, confiança em Deus e responsabilidade.
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/introduction-to-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 594172
---

A visão do muçulmano sobre a vida é moldada pelas seguintes crenças:

- Equilíbrio entre a esperança na Misericórdia de Deus e o medo de Seu castigo
- Eu tenho um propósito nobre
- Se o bem acontece, agradece. Se o mal acontece, tem paciência
- Esta vida é um teste e Deus vê tudo o que eu faço
- Confie em Deus - nada acontece sem a Sua permissão
- Tudo o que tenho vem de Deus
- Esperança genuína e preocupação para que os não-muçulmanos sejam guiados
- Foque no que está sob meu controle e faça o meu melhor
- Eu retornarei a Deus e serei responsável
